（有片）大概係最正既韓妹

次次廣告都有佢份

咪又係雞

叫咩名